【張建宗：勿「鑽牛角尖」執著有沒有證件】

【解放軍到郊野公園清塌樹沒申許可證】
【張建宗：勿「鑽牛角尖」執著有沒有證件】

駐港解放軍半個月前到郊野公園清理塌樹，被質疑無申領許可證。政務司司長張建宗表示，山竹吹襲後郊野公園急需清理，不同團體都有協助，大家不應該「鑽牛角尖」，執著於解放軍有沒有許可證。

痴撚線
咁警察拉人唔洗執著犯咩法、証咩據啦
請人唔洗執著有咩証書有咩專業
連個政府都求求其其，法律唔洗跟啦

所以同中國人講合約精神都曬氣
連法律條文之類都可以一句效率當無效
未開化 比多一百年你地都係唔會明